東京有喰種 咁香港有乜

香港毒撚

賤種

腳

食糭

食屎狗

屎忽鬼

港府賤種

東京喰種 香港廢老